點睇美心幫東海堂(美心) 賣廣告

召喚黃絲

唔係同公司既咩
我自己已經冇食好耐

美心幫美心？講乜撚嘢呀？